政治對立令香港今非昔比

教大教授呂大樂撰文

香港政治現實係太多野無得揀

原因係咩大家都知

你想為和諧而和諧唔係做唔倒架

在朝派成日呼籲人走、唔滿意可以離開

點解唔諗呢條路係真係可以行???

根本你比反對共匪班人和平分手、體面咁走，好多問題已經可以解決

但又唔見有人做，其實根本有人就係靠社會對立搵飯食

樓主仲敢出黎

好似通識d範文
首先，xx方面，xxxxx
第二，xx方面，xxxxx
有人可能認為，xxxxx
然而，xxxxx